有個大陸妹要求同我假結婚。。。考慮緊。。。

本人因為家中有事急需錢 係wechat識左個內地女生 人品幾好，仲話幫佢搞假結婚落香港事成會比返1M我，就算收少啲錢都諗住幫(話晒一場同胞幫得咪幫)，想問下大家意見同埋流程。。。

仲有
請問被海關/警察捉到假結婚會點架，搵律師有無得打
thx

btw 唔好屌話我帶大陸人嚟HK爭資源，個大陸妹OK有錢，佢話唔會要公屋，佢會自己買樓。

之後就會申請老豆老母親戚黎香港家人團聚，最後又係搶香港資源，樓主就係幫兇

樓主 all in 一場歐霸盃咪翻生囉

仲考慮緊。。。唔使出力就有錢賺。。
呢筆錢我做倉務員勁耐都儲唔到

佢有1M駛搵你?

佢話佢唔會wor

冇本金

ben

佢話我青靚白淨。。。幾令仔，有少少鍾意左我。。。

得果1M咁cheap

咩事，佩哥？

好心俾啲信心
大陸妹呃人我都係第一次聽

你賭完 jer 蠃曬波台兄弟同馬會，一晚都返本啦

可能之後可以一齊到老呢 要相信奇蹟

我睇新聞都唔少騙案。。 但多數係女人假結婚，我男人老狗怕咩。。。

同你老母臭閪胞，on撚柒鳩

波台犯罪師

做咩貢燥

一百萬 點解要去香港

你對佢有冇意思？有就唔叫假結婚啦。
互相真心相愛。

收左錢先

有共同語言

得1M真係少左d
但大家中國人幫得就幫啦

0/10

叫佢先俾90萬再講

佢話要分期 已經過左五舊水比我

想同你假結婚不包離婚？

一定呃人嫁啦 咪信

公價至少5M 包屌

1萬少咗d 市價講緊rmb10w

你咁講算唔算走法律罅？

一百萬算係咁，我上discuss d人話收30萬。
不過我唔係為金錢而戰

唔好意思。。樓主智障。。
佢既1M係解1萬

假結婚洗鬼1m
幾皮野得啦

咪quote啦屌你老母 下面點睇呀

出得假膠post
你人生都幾無聊

我ok。。。

我唔識

垃圾

我有自知自明。。。我邊值呢個價

一百萬咁多？？

佢落黎做雞 呀sir會打比你同你講你老婆做雞呀

講緊million呀清

係一百萬。。。個女仔亲口講

佢都鍾意你咪試下同佢拍拖 到時結婚都唔遲

波台狗係咪平時都唔用腦

嚇得我

佢做咩我所謂啦 帶到佢嚟HK我又收到錢
winwin雙贏

都未結，咁都膠？

真係一百萬，佢同我講的。

波台狗。。

Hi cHiNg

結完俾2萬你，好多單了，咪傻

有錢袋已OK

你放針blacklisted

我個fd幫個支那人假結婚收6萬俾海關查到坐左好似一年定唔記得幾耐監
佢話好撚慘日日都想自殺

你個前監躉有冇咩建議

而家d犯罪計劃可以咁公開研究
朋友發夢做下樣都費時

why

唔會捉到的 放心吧

聽你咁講我都放心d

連巴唔會公開會員資料 驚乜

上左床先

你同個大陸妹夾埋做戲做真d就得

佢話我想嘅話可扑。。。但我沒性經驗。。。

去財仔借盡佢啦，贏左還完仲有錢多咪再推再贏

我唔借財仔的。

你都戇鳩鳩

你都覺得我應該去馬？有錢賺冇理由唔賺。

為左1M去搞啲咁既野 得不償失

真結婚啦

冇成本點解唔做

你諗埋後面既野 咪知道囉

波台高遠遙一

你就好啦 快啲去結 如果唔係無機會架啦

高遠遙一
天才犯罪策劃人

又話急錢又話唔係為錢，做犯法野做走狗仲想上道德高地？

幫人都叫走狗？

G持n賓

屌你老母原來又係搶資源移民仔，負評封鎖上一頁

假結婚無咩所謂
最緊要真屌閪

1萬定100萬呀, 聽人講過呢D起碼都5-6萬

大陸仔

買樓唔係搶香港資源?

sor未轉channel

促進HK經濟。

樓主唔好膠。大陸人落左黎只會拿福利。有錢點解仲要結婚落黎香港？

依家我侄女學校個d家長。係大陸有幾間屋。香港根本查唔到大陸資產。

佢地結婚黎香港全部係住公屋，子女免費讀書，拿綜援。

可憐我地班香港人交稅就係養呢班吸血鬼。

如果你仲有良心就唔好咁做。同堆假結婚捉到會坐監同罰錢絕對超1萬得不嘗失。

wechat
女生
同胞

樓主死返大陸啦

你去食屎啦

你真係天真過天真嬌

收1M後話要俾你屌返幾晚先簽字

反正佢都預左俾你砌

樓主用針功夫咁勁都等錢洗?

In邊隊

居然畀五舊水。
不如你確認下佢係咪真係有錢人先。

你對上幾代唔係大陸人？

都OK

u too

冇錢買針

樓主唔係假膠就肯定俾大陸雞呃

借10個買阿森納啦

1M=10000 喎

有大把錢就唔洗假結婚啦
d大陸有錢佬個個都有香港身份證
依家個香港身份證係大陸公廁證黎架咋
淪落到要用假結婚先拎到證個批人根本係最窮最想r香港福利既大陸人

土生土長香港人

我係ABC，不嬲million=M

1M

人地拎得1M岀黎都唔洗搵你假結婚啦，比多啲直接搞投資移民啦

除非佢拎曬成副身家岀黎

你唔俾人有錢想要身份證？

ben蛇真係好熟child登子既g點
句句都督到應

第日過咗逃犯
你就會因為假結婚俾人拉上去可以返去團圓喇

你大陸仔咋

膠少陣，有時間睇多d警訊啦。

咪撚吹奏條傻鳩啦

你條仆街賣港狗!

屌你啦 反利仲傻鳩

樓主下世小心d la

【內地夫妻共債制度】
【另一半欠下巨債 被逼共同承擔】

婚姻誓言說夫妻要分享喜樂、分擔憂傷，而在內地，更是明文規定夫妻要共同承擔債務。但如果你嫁錯郎、娶錯妻，另一半負債入獄，你能接受自己要全數承擔嗎?

李紅賢和林吳德就是當中的受害者，分別負債28萬和101萬，但他們在去年終於看到一點曙光...

#夫妻共同債務
#中港婚姻都適用
#帶眼識人
#有線中國組

100 萬
而家出面價連十萬都冇
重要好多都係1-2萬上期
淨低落到再分期(5000-10000 一萬)比 通常收到1-2期就冇左影
仆街D既用爆大獲同你攪炒屈返你錢

呃佢過黎 屌下閪先 跟住叫佢死返上去
唔洗教啦呢d野

警訊我睇過E集。洗唔洗比link 你

睇吓新聞啦 到最後你$1都收唔到啊

樓主聽日死全家

帶埋佢去跟你放針？

why 25?

大家咁話

你收2蚊個post我屌你老母

樓主長居羅湖

如果係咁靚仔影黎睇
網上係最真實

我6月9會出。

)%20OR%20ncotherjcitationtitles(%E9%99%B8%E6%B0%B8%E5%9F%BA%20)

要釘其實好易

thx 得閒睇

u how much

屌你老母啦

等睇樓主之後求救post

ON L 9

我聽人講過依家假結婚六萬港紙都做到啦

係呀, 港豬們, 一張單程證只需六萬咋

圖中右二

咁我咪有賺

捉到假結婚你就洗硬屎忽

我驚緊

話之佢，轉頭報警拉鳩佢

溝左佢咪真結婚

樓住說話唔係咁計，假設佢冇呃你會比晒一百萬
離婚分一半，你最多其實都係得50萬
仲有共同分擔責任，如果佢呃你而借錢比你，最後你要還最少50萬
咁如果佢只比啲唔比啲，咁最後話唔埋係你比人分一半家產

市價頂多50k，你高估咗自己。

1m加多場友誼波就可以考慮

Ching條女想媾你，唔好錯過

1M 仲考慮乜鳩？

樓主咁都信？ 你收到100萬先算，畀個8折佢，收咗70萬訂先

你名改得太好

有冇得屌先

其實警訊不如停左佢啦，拍完咁多次講假結婚騙案都仲有人會中招
我建議不如叫你老豆老母同你去check下智商好喎

屌你.. 有聲..

我係你就go
快 機會唔係人人都有

假結婚關海關咩事

右咩二呀
左右唔得咩

我本身接近破產

屌你老母臭閪

thx

有咩問題

唔知你直必定咩
為咗錢出賣成個香港
樓主家下係知法犯法
如果真嘅
佢都幾慘,畀咁多錢搞，結果你自己放上網講

咩出賣咁難聽，輸入高端人品有助香港發展

香港終局之戰

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

有朋友假結婚坐左一年 佢女仔黎 仲岩岩生左個b半年 法官都要佢坐一年

同你老母鮑

我自認唔聰明，但相信都去唔到閣下o既智商
就算呢單你好彩唔係假結婚騙案，但係個公開forum問人意見好唔好犯法?咁都唔係智力有問題？

係咪有咁多啊.100萬WO

我冇應承。

N 賓你慳D啦

佢想講右邊遇起第二個

亦有fd試過網上買賣 收咗個大陸人錢 點知係黑錢黎 搵埋律師都要坐一年

平時都好慳，唔知點解冇錢

做弱智工場難草錢

你甘熟

賺大陸人錢係光榮嚟，
冇咗你呢個都實有第二個頂上

好多case 係假結婚一開始對方話俾一大筆錢引誘你
事後就會有個唔知邊度黎既男人威脅你俾番筆錢出黎, 唔係就報警
呢D事發生好多

on9

將會係你收到既唯一500蚊
自己google 下假結婚騙案同埋比人拉左衰咩先啦

到時離婚洗唔洗分番0.5M俾條女

佢會走你數，你一定收唔足錢
仲有，離婚後佢會分你身家
亦聽聞過有人假結婚，條女一嚟香港就走咗路，收唔足錢之餘亦離唔到婚，到佢想同女友結婚時搞到好麻煩

隨手俾到1m人，應該唔需要用呢d方法拎香港身分證掛？或者唔會希罕香港身分證

有冇唸過真結緍

波台好撚識玩

1m係大陸應該可以直接買到單程證

如真. . 佢比你一百萬開始, 佢已經比左半隻痛腳你揸手.
可以點用呢隻痛腳. . . .呢?

佢個1m係一萬 唔係一百萬

On9
實走你數

Ching有無介紹

講少句廢話啦波台狗

咁得閒出假膠post

假結婚包唔包屌先?
包屌咪諗吓囉, 當自己做埋鴨

樓主， 有冇考慮過， 點解咁多人唔搵， 係要搵你？
唔係其他人同你講， 而係你自己思考吓。

望清楚呢度咩台先

冇人同佢有共同語言

大家都係中國人點會冇

同你老母胞

假結婚真屌閪

令唔令

俾1m搵你做針灸啫

100萬 收唔收到先係問題
呃9你咋傻仔 仲要做罪人

安已不

收皮啦死波台狗

落到黎有能力買樓洗撚同你結婚咩

講到佢咁有錢佢唔投資移民？
有錢女會唔會想自己咁後生就有離婚record啊

香港真係多得你呢啲智障唔少

我OK

講到尾都係血濃於水

咪係

你個名

有d似泥妹

我唔收錢

收到phone樓主集團式經營

100 萬 都cheap?

1球？唔信

1 M太少啦，得我一星期人工咋

上次放針仲未坐夠？

得一萬都做？

有錢買樓洗撚假結婚

1m咁少

叫佢落咗200%訂先 你到時再自己諗
假結婚好難捉 （有agent 另計）

究竟有幾撚自大先講得出

事後樓主只會收到一萬

唔好意思, 樓主一萬都制

驚已報，樓主問定律師有冇得打啦

推左10頁就黎1000負皮
放針狗

咁不如真結婚
有人質疑你地假結婚就即場證明比佢地睇你地有夫妻之實

樓主收皮啦唔係為金錢而戰 咁係為扑野而戰呀 扮q曬蟹咁

咪咁串

ching認錯人

真系係一百萬

放針狗

同你個名差唔多啦

想挑戰dost負皮王地位？

波台狗真係無腦

我跟她不分你我

出得起1M

我再同佢傾下。

我屌你全家啦

香港人質素咁差

Do you have this thing?

有一百萬點解要假結婚落黎

yes

放針師都可以放到變百m富翁

Does it functioning?

working like yours

好小封鎖人 但樓主真係太低質

1萬。。。 如果來左佢唔離婚 真心愛上你 要分一半身家先肯離呢？ 你小睇新聞？唔好咁無知啦

俾次機會

你鍾意我 我執到

佢

隻假膠放針狗開9up post都咁多人幫佢推左咁多頁

有錢就投資移民啦
攞完香港身分證，再同你離婚，要你俾返贍養費

有冇睇警訊架，一模一樣，明明市價先8-10萬，仲要8-10萬都有人俾人呃收左幾千就冇，你仲話1M睇多d警訊啦

幾好仲有冇介紹

報左驚

我老母識飛 你信唔信?

唔知你真定假膠，但幾廿歲人個人腦部應該已發育完整，嘗試下用少少，再留意下新聞可能會有答案

佢玩失蹤唔離婚, 你就一世玩完
仲有一堆玩法, 用你資料借貴利後玩失蹤, 申請一家你唔識既外家來HK咬老綜住公屋
想離婚呀? 比手續費先 佢仲可以claim膳養費, 分身家你試下自爆係假結婚? 刑事+坐監+案底

唔係個個有你咁聰明

我都可以咁對佢啦

先錢同上床

咁筍仲問咩呀, 狗沖啦

我識人仰慕你好耐 想同你真結婚

禮金先比一箱大頭針 好唔好

G

考慮多陣

針我大把

liy點睇我輕鬆搏1k負皮

想睇w7對話圖

同你老母臭胞

同條大陸妹講, 唔使錢, 屌咗先, 之后中出即飛...以后唔上大陸

后你老母

所以香港咪愈黎愈多你呢d死智障囉

你要記住 你毒撚黎架

講真定假

中上樣

唔係毒撚？

唔算毒 情人節有人約

你係米傻嫁？

如果你地已經結左婚。
我依家要告你係假結婚。

咁點證明你係假結婚？？
除非有白紙黑字，有片，有相，有銀行帳目，有證據證明啦。
唔係既話，結婚既事係兩個人之間既事，關你外人咩事？

我大可以話，我係唔中意佢嫁喇，但為左父母心願，為左責任問題，我一定要同佢結。
係米真結假結有鬼人知咩，除非你on丁丁做到出晒面話係假結婚

同佢一齊啦，大陸妹屌打港女

見到係波台狗已經block左

同佢表白？

咪咁啦

查子以後唔笑你

個故仔幾差下
白俾1m咁有錢仲黎香港做咩

你知唔知自己做緊乜呀？醒下啦屌你老味
分分鐘你要比番1m佢佢先肯同你離婚

你準備好 有心理準備坐14年咪去囉

有無得食先？

咁唔搞了。

50%

死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死
搵隻大陸妹黎拎香港資源
大陸狗
屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母

點解分段咁奇怪

吊，牙賓膠po過千負評，好羨慕

How much for 1Q?

咁都仲要唔知真定假膠
應該係你未發育完成

我屌你老母

佢申請落黎要4年，加個條件，呢4年任屌

同佢真結婚啦
又有錢又有樣又人品好

色字頭上一把刀
貪字得個貧

不過 你地之間既“合約”期滿既時候，佢會唔會遵守，冇人知。

如果好地地離咁都順d。

如果佢唔離。你都幾麻煩，同埋你地既“合約”係唔見得光既，係犯法野，冇可能擺上庭講。

如果離，佢話要分你家產/要膳養費，你都冇得唔俾。

原來冇寫有樣

樓主係波台假膠
大家負評上一頁

樓主on9少陣啦 引蝗入室。
仲要假結婚唔止1萬咁撚少
1萬咁少又幫唔到你啲咩
一陣之後手尾長仲大獲

你係我徒弟

打算開班教學
導師有ben dost boa

咪25

互相學習啦

你都on9

咁你叫佢比左你先
有so啦

報警啦，等差佬同佢講

同條大陸妹扑野拍埋片,
到時俾人捉到假結婚,
都可以拎條片出庭辯護有洞過房係真夫妻

小心放蛇

係，大陸妹多數純，應該OK

大陸人說的1M 是1萬

右二 一講就知邊個

想GUN你學野

有錢落黎香港都可以照拎公屋，綜援

屌你

放心 一定唔會比海關/警犬查到

我比太多人block,好難上熱門

屌你老母

on9 內地人咁有錢點會貪你香港個少少野
今時今日香港冇內地遊客黎購物一早收皮啦

邊可能100萬咁多

阿仙奴

我收開正評

我都係咁諗 我中上樣應該ok

大陸係用1W柒頭

你果班咪教正皮 叻唔切

米能貢串
同我地熱血過唔去？

一球都唔少錢喎

識玩一定係呃佢100萬+中出即飛

假膠定真心
睇到樓主話人品幾好4個字笑出聲
大陸女人達到目的之後反面兩個樣是常識吧
佢拉唔拉家人落黎你又控制唔到
樓主咁天真到時生活比人入侵埋比佢嗲兩嗲就成事
時機到佢是但搵野告你家暴或者其他搞離婚
樓同錢都搶埋你
你敢唔敢話係假結婚攬炒先
你屋企乜野原因急用錢連問親戚朋友都借唔到
而且成為禍害香港一份子樓主唔驚全家有報應？
如果樓主你要on9落去
我只能提你去自己搵律師簽婚前協議買個安心
d留言大部分想睇樓主仆街上新聞
女人心海底針
港女都成日派帽 何況大陸女人d心思
女人真係比男人古惑
希望件事係假膠

你都有病
冇支那客，香港神早變國際旅遊勝地，駛等人黎買奶粉買藥買手袋開飯？你又唔話多得佢地買樓令樓價急升？你又唔話多得佢黎睇醫生你照個胃鏡要等半年？
你簡直係on9冇藥醫

樓主含撚啦

大家都係中國人 唔好支那前支那後喎

支那支那支那支那支那

然後你老婆借人錢走佬
祝樓主俾人

邊個會拉佢都未分到，樓主應該死硬

有冇搞錯吖 連登有冇管理員
點解可以比d黃屍狗係到亂吠
好嬲呀！

樓主鵝是你fans

真心問 樓主呢啲假膠大家係咪覺得搞笑？定係覺得煩膠？

大陸妹想跟樓豬學針灸

有d 內地人用離婚攞公屋/ 膽養費。。。。身家

介紹佢去瑞和街搵食

牙賓假膠post推到十幾頁

同大陸妹一齊放針

邊隊好

你真心？

咁岩既 我早幾日識左個大陸妹又係咁同我講
我好愛佢

0.03/10 下次努力
針

鬼同你中國人。on9

返支那舔共啦

報左警 麻煩樓主同個官解釋

波台狗真係連登毒瘤

你老母俾狗屌

支那係日本仔用黎侮辱我地中國人
你咁樣即係侮辱緊你自己

離婚分撚埋你身家就有

香港人既身份值唔撚值一百萬呀

結婚死全家

又5p又殘體字不如你讀多兩年書先啦

大家都係中國人
使唔使咁樣分呀？

認真
觀塘好撚多新移民
好似係最多既區

唔好以為淨係公屋係港人資源，
樓價佢哋都有份炒起㗎

自己買到樓洗你幫佢落黎 假膠

香港人夠炒起加拿大樓價啦

邊度5p

屌

如果樓豬係香港人
香港隊一定有成績
而家中堅好廢

其實冇人care 過你，係驚你帶哂啲垃圾黎香港
搞到香港污煙瘴氣
唔好睇到自己咁高

人地有錢又靚女，點會搞到污煙瘴氣

仲有中出

唔好傻啦 你知唔知你好大責任？
第一、比人捉到 你洗定八月十五啦
第二、佢而家話唔要你公屋姐 日後結左婚反口話唔定
第三、結左婚 條女借黑財走左佬 追數實搵你

你都係唔好發咁多夢啦 世上邊有不勞而獲

講句公道說話
當年我幾鍾意大賓
如果442 佢拍雲狗係幾好
正選既艾迪巴約一樣柒開
無奈好快球壇不再興442
433 得一個中鋒位
只有雲狗呢d全能球員先打到

樓主呢類中鋒其實會被淘汰
如洛蘭迪 基奧特
即使當年希斯基 韋利
今日都未必立足到

nben有份2:1贏全盛巴塞

你咁鍾意做支那人你自己做飽佢，我唔係你呢個國家

佢可以分你50%身家
你呢生搵$2預俾呢個大陸人$1

你用緊中文

有冇得免費屌返兩劑先 有就上啦

無5p?令仔係正字？？
食屎啦大陸仔

點解我諗起每當變幻時

沒有最低能，只有更低能
星加坡馬來西亞台灣唔用中文？
中文=中國？

Cls nben又撚幾千連登子

你講嗰三個地方都係中國人管理 你咪撚柒

二千幾條垃圾IQ加埋都冇港父咁高

你不如話日本韓國都係中國人管理

乜都係中國人，你簡直係個白癡，死撚左佢罷啦你

1. 我屌你老母啦你自己都係用簡體字嘅大陸仔
2. 假結婚本身就犯法，監你就預咗坐，你嚟圍爐取暖有乜用？洗定屎忽啦仆街
3. 人地咪就係睇中你青頭仔又貪錢，氹兩句就落搭先搵你水魚囉，唔呃你呃邊個呀傻仔？
4. 好彩你係男人，如果你係女人，咪同比男人呃上床嗰啲雞一模一樣
總結: 唔好比我知道你乜水，因住屌完佢有性病無仔送終

假膠味濃 負皮再按上一頁

賓

唔好比我知道你乜水 呢句同下句有咩關係 仲以為你話會打柒我

日本韓國都唔係用中國語
你有冇腦袋

低能仔先會動手
聰明人加把口都搵到食，例如果條女

1 mao

收完錢失蹤

收左錢先好講

樓主好on9...

唔好哄我笑啦
Total 1M 比$500頭期

-------------------------------------------------------------

最新消息：
我同她結咗婚了，我上咗內地同佢表白，佢真係愛上咗我，佢仲俾咗一百萬禮金我，多謝大家支持

ching柒左...

拎一百萬入數紀錄嚟睇下，要有用戶名
無圖你話佢送枝火箭都得

公喜